700 股王QQ 圍爐取暖區 (2)

開定先

推

留名
399 5手
有排捱

我而家嘅情況
未蝕
但賺少左好多

求扑暈

聽日升十蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

對股王有咩睇法??.

Google 會唔會對佢造成影響

你話呢

爆到九采

留名

準備再跌10蚊

早排大行先唱淡700第二季盈利大倒退，今日又開始吹奏會有強勁升幅，大戶呃貨呀?

摩根士丹利早前發表報告，列出對騰訊控股() -3.400 (-0.913%) 沽空 $6.24億; 比率 19.561% 截至6月底止第二季業績預測：

業績分項│今年第二季預測│按年變幅
總收入│739.58億元人民幣│+30.7%
增值服務收入│423.73億元人民幣│+15.1%
網絡遊戲收入│242.53億元人民幣│+1.6%
社交平台收入│181.20億元人民幣│+40%
網上廣告收入│142.07億元人民幣│+40%
其他收入│173.77億元人民幣│+80%
純利│180.42億元人民幣│-1%
非通用會計準則純利│180.23億元人民幣│+10%
QQ月度活躍用戶數目│7.97億│-6.2%
微信月度活躍用戶數目│10.46億│+8.6%
收費增值服務帳戶數目│1.3億│+10.1%

dKGH

上星期原來最後逃生門 準備直插300了

好采上星期走晒,
跌幾多都唔關我事了

輸到冇人講野 搵左好耐先見到個post

又話新game下架
做乜?

聽日真係最後逃生門 業績好差

MON HUNT

我估出業績第二日點都會爆升
個下真係逃生門
應該好多蟹貨齊沽

聽日又插10蚊

俾你估中

我已放晒貨了 唔關我事

今次玩撚完啦

390 兩手

聽日會唔會再踩多一腳?

其實我都忍痛放左
股王風光不再

全部熱炒股都死哂，聽日實玩撚完

384 兩手，呢次hihi了

可能聽日比到驚喜大家呢
升20蚊

349一手等收錢

今日閱文 明日騰訊

我信左你

355 入多手 375冇走正傻西

太早入喇年輕人

我得廿幾歲

股災

大家留意住 52周低位 是314

即係好快穿314

差成交，08日日2000億沽落黎

睇大戶點解讀業績了

都未到熊3尾

痴媽根
一跌就10幾咁跌 仲要連跌

但其實都仲係2-3%

41x兩手如何是好

等佢升

qq 有買貴沒買錯 對上個隻係5仔

走啦
你e個情況我試過N次
每次都因為咁，而令賺少少變蝕大錢

再上一隻係941

有一半都算收貨

訓左冇睇 訓之前好似4百幾嫁

941 都算勁, 由 1X -->15X-->6X-->110 -->6X

正股驚閪咩

支那就快要切開所有大企業個肚拎錢還債
Qq最終會變返0.7

升上$375個下又唔走
已經俾哂機會

小心天氣

隨時冇得俾你走

傻散走得快好世界

睇黎穿300蚊不遠

唉~

巴打你走咗未

巴打未走
無眼睇
想放pae自己了

不過呢隻係老正股黎

你一手姐 輕鬆

一手黨
死守

唔輕鬆
其他貨都跌緊(590,1810)
仲有公司，見工野煩

一手371
早知375走人
之前我392買 395放

比機會你入平貨

信 700 大到不能倒 可以溝下

跌到200蚊都未倒嫁其實, 佢點會倒

留名睇五合一

仲渣住果d人係咩心態

幾點業績

335真係好吸引

300仲吸引

見到有過千人守係335

41x兩手

千人斬?

血肉長城

吹奏有強勁升幅->最後實際冇->插
所以業績前唱好係踩多腳

無貨好輕鬆

未到買入價係咪應該快手放左佢

唔好放, 到底了

strong hold

今日收市後出業績，聽日應該插廿蚊

爆升廿蚊

冇事反彈喇

同上面班人講定先, 呢隻嘢已經玩撚完

唔信查下我background

股王正式回歸

笑死人
抵你地死

死硬喇，今次實繼續直插，有大師燈住

-
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周三「跌多一浸」，主要受北水持續沽貨影響，但料只會延續至下午或周四，進一步出貨力度應該不大。

至於騰訊(00700)收市後公布業績，大師認為，現價顯示過份拋售，亦受上日舜宇光學(02382)績差大跌所影響。他分析，騰訊會否跌至320港元水平，要睇實下午及周四，若到位則最好，因可博一口反彈。

400→350→300→ 好容易250

大師好準

聽日先見真章

$320 走唔甩、實跌…

同路

幾點出業績？

似5點

最後上車機會已過

小熊維尼...個細路慘了

好緊張

其實做報表果個知道預期好仲唔狂買？

你地睇阿里巴巴同騰訊一齊跌。根本就係貿易戰下。股民對大陸科技股冇信心

犬決

邊度有得睇？

港交所

出左aastock都自動波彈出黎
急乜鳩

而家砌緊條數, 一陣upload 上披露易
大家等一等

700人踩人 特別壯觀

你又有？

勝預期喎

隔離post 咁講

屌你咩

700變左係連登公佈業績？

source?

隔離post

勝預期都會大插

要升既話唔會公佈左業績先升，晨早開撚左車

啲卷商唔會一啲風都收唔到掛

咁即係業績差到爆啦

\|/

條友搞事？港交所都未出

連登交易所 > 港交所

永遠呢D最多人期待既野, 班仆街就最遲先推出黎, 成6點都未有, 其他垃圾消息就狂出

夜期插定先

上定IFC

地鐵好多人, 仲未上到車去中環...

可能要轉定第二條線過香港站...

一手黨 molala

純利升20%

夜期穿27000
QQ ？

439 2手

聽日一開市即放啦

烈囗一開400 放？

明顯啦

300

人踩人

300 都無可能得 285 295

Drop to zero
聽日恆指跌2000 點

聽日應該跌穿300 殺哂d 牛牛

無晒牛牛會點???

2382 得 130 元，700 3xx

程式沽盤

340 drop 30% = 230
恆指gogogo

呢幅圖可以留番黎鞭屍

呢個係十年後

得番呢d 鳩牛

我諗剩番218

點解仲有傻仔會持有700

隨時得250

如果十年後有以上嘅價已算不錯

好彩上星期放晒貨

未日既審判來臨

跌$20

競價都係跌5%，一陣有機收窄跌幅

開市先黎料，今日起碼插到52周低

加油 唔好jump

331.4 入
DLGH

410 4手

一星期跌$60係咩玩法

318
一陣應該直插冇水花

1手 有咩部署

有無人All in熊仔

All 左 $3k 唔夠訊心

覺得今日點都穿一穿300

5%算收貨, 以為20%

收市先講啦

仲留住嗰班係咩心態 佢有成半年唔比係大陸賣game，700仲有咩前景可言

隻遠熊又貴，升幅又小

320 唔放 聽日270

47x唔放嗰班知唔知咩係pccw

屌！ d老強就drop to zero

直落270

點會揀中港

頂住呀, 股王騰, 訊得過你

好緊張 生生性性呀

跌得咁少
驚閪

無300唔考慮平
我36x開put
無得輸

仆你個街沈大師又話320搏反彈 講左咁多日
岩岩電話訪問又話睇定D先 即縮
好野

有名叫大師

大師喎

200！ gogogogogo!

正股375蚊5手....
係咪應該放3手cut loss呢...

Strong Hold !!!!!!
正股驚閪咩

已set 316放3手.... 搞唔掂

要追貨

回緊

SH

引牛再殺
其實已經試過好多次

有冇有貨巴打止蝕左

熊仔fatfat

升返啦無事啦

3手平均340

冇事喇

特價時間

好撚假

快入

有大師 冇窮撚

衝呀

左一巴右一巴

2382 果日都係彈一彈先, 10點之後插返轉頭

股王
頂撚住個閪市啊

走左未？

尋日話穿$300啲傻西去哂邊

兩手 2018
兩手 700

Hi緊三皮嘢

放完就起返

3皮啫，唔係瞓身都 ok la

係時間入牛

開市買咗牛，食唔食好

356入點算

無事啦無事啦

扑暈自已，下年再睇過

牛一牛佢

留比個孫

似托起你再跌

個廿零蚊 你收聲啦
呢到打把人拎住四百幾蚊貨呀

收市唔知跌幾多呢

係愛定責任

4xx 未放

留名直播

380 兩手

其實佢依家跌都係大陸唔發牌 前景唔明朗
遲d發番牌 消息一出 個價就爆升

利申： 9up

26x兩手 而家好掙扎

319震走左比人

同感
心大心細放唔放

巴打之後會點 死hold?

撈底變成摸頂

399 5手
上星期375 冇走到

同樣

早之蝕少少

430
400
367
3手

大奇跡日

繼續溝啦

本身有買牛可以打個和
比個fd 勸完冇放到
由依家冇左幾皮野

大家錦話

就黎返家鄉

唔好呀

仲有隻2018
畀2382拖住送死

衝呀!

371一手 等佢發牌

你專玩科技股

好難捉摸呀

濕鳩馬化騰幾時增持

最後逃生門

正呀

絕地求生

回到仆街

蝕緊千幾係咪好即刻走

日日紅燈玩撚咩
幾時有返日綠燈

加油呀 頂埋呢兩日

千幾算少啦

千幾就快走啦

2號仔食咗春藥

牙爺

385 1手
跌到380走曬

我認我淆底
爽

逃生門
不過一定成班唔走

5手380。日日跌10蚊既心情

2手 378

走啦, 個勢似股災, 25000再玩過好過啦

QQ與我同在

睇個狀態一陣會插返好多

開始插返啦

今日下晝下試300

QQ - $300, 5號仔 - $70

兩個一失守就人踩人

今日再回一回好放

唔係同玩命無分別

走左貨 無野係手 覺得好空虛

算啦, 止蝕緊要, 保留資本等低位再玩過

我地騰家軍無咁易死，上啊

放哂 唉 冇左成個月人工

走完 睇住個價係咁上

咁又唔洗放哂, 放7成, 留番3成搏翻生

分左手就唔好望番轉頭

而家跌返啦

靜哂 個個狂f5 滴緊汗

350已經叫人放
仲俾人話傻仔

336入左10手， 點算

止蝕啦

420 10手 放工唔敢返屋企

擺幾年囉,
利申399 5手

正閪股驚咩

正驚晒股咩

買股係為番家鄉打個和大家開心下架ja

唔係為羸錢架

正股驚閪咩，擺返十年八年留返俾個孫囉

又唔係日日跌 10%

5 號仔穿咗 70 喎

不過呢個星期係

QQ要上返400唔係話唔得
但有一定難度
始終蟹貨太多

仲有冇人未放 今日擺明俾位你走

331.4 入, 繼續坐

雖然得幾蚊，而家都算有賺啦

384入左兩手點算

等下啦

正股驚閪咩
一日唔放一日唔會蝕
仲可以留返俾個孫

問題都可能等到2046 都未返到家鄉

3句金句一野用晒

計我話 而家應該溝 仲可以跌咩？

如果係牛市都可以入既

我係話 你地唔撚接貨再溝 我點食？

反彈到幾多？ 350？

347

無事啦，買啦買啦

反彈完

360算係咁, 跟住又插到幾個點

希望年尾比返d利潤我過年

聽日又跌10蚊了

330見

【国家新闻出版署：实施网络游戏总量调控】根据教育部等八部门关于印发《综合防控儿童青少年近视实施方案》的通知，国家新闻出版署将对网络游戏实施总量调控，控制新增网络游戏上网运营数量，探索符合国情的适龄提示制度，采取措施限制未成年人使用时间。

前日習總已經出了暗示了

各位睇路

ADR 又跌

348

屌你老母上次跌到320果波反映左啦

聽日應該又跌10蚊

今次穿320

內憂外患

ADR QQ 340 -15 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

OTCMKTS: TCEHY
43.17 USD −3.03 (6.56%)

3.03 USD = 23.78 HKD

今日要跌廿蚊lu

呢舖大撚鑊，大陸今次改革力度好大，以前遊戲拎去批版號，大槪三個月。今次係要拎版號之餘再申請電影分級之類既野，仲要未必過到因為講到明要控量。以後一隻遊戲做完到上市可能要半年，仲有大家都未知點玩法，更新內容使唔使又拎去審，而且政策出台一般都前緊後鬆，一開波實玩撚死人。

唔好以為騰訊惡晒有綠色通道，事實係騰訊都要聽話，呢家上嘅遊戲都係以前批落，審批停左4個月，意味著Q4發行量會大跌。

以前仲有個玩法，求鳩期搵堆game申請定版號，到時再換隻真係要上嘅game。呢家應該冇呢支歌仔唱。

大陸已經好多人叫晒救命要轉行，今日準備put爆700

ADR 連340都穿 得337

呢家你老母咩，智障咁

留名睇正股驚閪咩

今日直穿300
玩撚猿

真係330

幾日前QQ 下午突然急插
其實已經有預兆

前2日大把連登仔衝入場話9月開始批發game,所以大大力入睇430架

玩死人
股王都波幅咁大

股王

估王

好采28號見到有單護眼野 PUT左

輸撚到傻左呀？

330

無水花

尋日中午講左

又咩事啊

hold 10年連息都冇... 留黎把撚

點會冇息

試下SP接貨先

338

唉 屌 走左佢隻熊尋日 你老味！！！

唉屌368 冇走

最後逃生關, 今次又試新低位$300

其實QQ係正股定妖股黎架? 波幅咁大

係咪關咩收緊遊戲使用限制事

明顯係啦

正式妖股

彈完了 下午應該穿返330 你地真係好走貨 唔好聽d仆街講正股唔怕

裂口低開17蚊係乜野玩法？

cls

兩手輸緊25% ， 走唔走好

走la

要止蝕, 長遠應該回番到$220左右

392 十手
無眼睇

都係個句
355已經叫人走
俾人話傻仔

大市升500點
騰訊都係升得三四蚊已經知呢隻野無人玩

同埋上層九十幾隻蟹貨
點有力上返四百

巴打你已經好樂觀，我估會穿200

一跌就咁熱鬧

QQ最高位價就係笑緊佢地依班死柒碌高位接火棒, 坐番十年八年啦

SP咗340，唔知接唔接到

$380兩手

溝唔溝好

溝

你都好樂觀，我估會穿100

穿200先溝啦

落到280先溝都唔遲啦

睇280不如而家放左佢到時再買啦, 仲溝乜鬼

仲溝
諗下止蝕位仲好啦

366一早斬左
大師話左27000會反彈上28000
大師又中
而家咁既政治干擾市場
真係唔撚識玩

前兩日367入左貨就即跌

燈

食糊 後抽去返$350再put

得310， 冇貨係手

咩原因會係367入呀
升到咁先黎入？？？？？？

340入咗3手留名

319見

319升得返上去又唔駒

Day low
下星期320見

星期一就有錢收

呢隻西野 星期一可以再熊

700我屌你老母

留比個孫 都係一份心意

當送比個孫做成人禮用

同個孫講上當年阿爺死柒碌$476高位買入到而家連埋息都未番家鄉

Put爆佢收錢？？

Call 呀
裂口低都出十字星呀
尾市又重買氣
星期一一定爆升

我諗大部人已放棄呢隻野，仲有高追撚揸住正股?

ADR QQ 都勁, 可以由328爆番去338
進貢大約200點 275-->279

無可能

恆指都好似做緊頭肩底

推到騰訊仆街

330都穿埋

330穿埋

無貨可以慢慢入d 來溝下 好似係

好采 36X放晒

你老尾早放左隻put

又燈

35尾就雞咁腳走晒啦

MCSI 被毒資金焗坐

就黎破頂喇，加油

好有創意 我好中意

幾好

尾市又有大手買入
聽日一定爆升

rsi見底回彈

牛已入 聽日爆升

喂屌 我未入呀
跌多半日先啦

好彩擒日收市前趕到入put,睇形勢 $320頂唔到

兩手380
兩手 340 337

會唔會跌返穿52週低位319呢？

如果個市崩盤好大可能

食左一倍半

v好大支陽燭
聽日一定爆升

又升返，好想買

已走 理得你。

錯失賺大錢機會喇你

今日大行互搏 想引散戶入市。
睇定d好wor ching

adr 跌到仆街啊ching

跌咗9蚊

不是3-4元？

329喎

升5蚊 跌9蚊。。今日

笑死人

一開始都係3-4蚊, 而家都10蚊了

笑死

今日個 put 又數錢

笑撚死

穿300 !!!!

今日應該得

上燈又deep v

330 鑽石底？

留返比個孫

穿300不是夢

300先係

呢半年啲MPF 應該都蝕唔少

唔係喎, 我見而家MPF同2月高峰期一樣, 係蝕左依半年供既錢, 唔係好多

270先係

Mr market
有無無興趣Call 941上 77
有機會架

好彩上個禮拜放曬止蝕

360係好靚嘅走貨價

我朋友41幾買，升上470叫食，又話等下先長線投資。之後405大股東出貨，叫蝕少少好走，又話要蝕錢唔制。插落340叫彈到370好走啦，又話蝕太多唔走等400先諗。到出業績大插完，好彩彈返上360下跌軌頂，叫佢好走，有信心嘅最多320再買囉，佢話依家走咪要蝕? 一日唔走，一日唔會輸 正股驚閪咩

越插越勁

QQ 323

點解我要買QQ

依家323應唔應該入qq
好吸引

聽日出2000億關稅，睇你搏唔搏

入啦 大把人高位過你
包括我

等埋明天先入？

入qq不如入匯豐, 有高息收

rmb 係咪插緊 ?

見到佢線調頭先買都未遲

5仔張圖樣衰到仆街
賺息蝕價
60先諗諗

啱呀 有志氣 唔好走

拉返均5號仔其實冇乜點蝕 要保守買11、3、5、1、1113呢堆，如果11都出事全港銀行可以收皮

我隻call輪跌撚左4成啦屌

好少者

正股兩手 無左兩成

今日327.2入左一手, 如何部署？

聽日不問價沽啦仲問

75蚊匯豐4000股
跌價跌兩皮幾啊

留返俾個孫

執幼幾多？

4手 均價$360

想喊

正常投資者心態

我都係咁話, 一日未放都未輸!

又跌

手機遊戲收益 收稅喎

打暈左自己，2046睇下番唔番到家鄉

941 不了

ADR 319

真係320

好抵，可以Strong hold

股東們，準備好今日大跌未

納指穿8000， 700又要跟大隊了

坐穩了

ADR 317

free fall reafy??

京東-10% (唔知騰訊有無持有)
BABA -3.6%
NETEAST -3.8%

高層衰咸濕 抵撚死

仲有冇4百以上入手既人未放

400蚊以上要放去廢紙回收桶

快D穿300 股惶

380.....

420
正股驚驚啦今次

正股驚閪

大你5蚊

冇買正股驚閪咩

400以上仲hold住係咩心態

仲唔放咩心態？400以上果d 好自豪？

訊心

Tencent ADR 40.42 -3.93%

316
玩撚完
今日穿300
大家耍不問價走
會仲跌

呢句真

訊心!

$400買
$300放

又跌10蚊

咁大個裂口 小心反彈

咩事又跌

屌你老母 正股3手410尾

高過均價352 就放哂佢 唔撚玩呢隻野

中國或對每款遊戲將徵收35%的稅款

寧願溝下好過放啦

提提大家, 上證穿左2700

肯止蝕又賺左$60萬, 而家買番都得

正股驚閪咩
向下溝

共產黨唔放寬返曬所有政策
好難期望會穩定上升返

依家嚴打走稅同娛樂行業
真係唔知qq中長期可以有咩發展

升返了

回番幾日好走, 對qq有訊心既等260再入

冇救了冇救了

？

加game稅35%...有排跌...

中共呢排連自己親生仔都搞
重要係咁搞果隻

親生仔不如近身錢
收稅收稅

460蚊買點撚算有30手

冇訊心蝕一個月糧走啦

竟然仲有人未走

有心理準備擺返10年

你怕唔怕隊到去雙位數再合股?

大戶高位入貨

一手都輸到仆街

你參透下

我朋友41幾買，升上470叫食，又話等下先長線投資。之後405大股東出貨，叫蝕少少好走，又話要蝕錢唔制。插落340叫彈到370好走啦，又話蝕太多唔走等400先諗。到出業績大插完，好彩彈返上360下跌軌頂，叫佢好走，有信心嘅最多320再買囉，佢話依家走咪要蝕? 一日唔走，一日唔會輸 正股驚閪咩

重點 ?

要推翻共產黨先有救

寧願搞死企鵝都要支援力架

有種人好有信念，唔睇新聞，唔睇圖，唔認輸
蟹左就不斷俾解釋自己，呃自己一日唔走，一日唔會輸，正股唔怕座，總有一日返到家鄉

開始跌完喇
牛三開始

無錢呀 理得你係玉皇大帝

有種人, 升又唔走, 跌又唔走

個個以為自己係巴菲特，李嘉誠，有資格長座

700 比10年前 上一次牛市既匯豐炒得更勁
理論上科技股加上冇穩定派息既700今次會比之前5仔跌得更勁更急

398入左一手...

要暈幾多年先上得返400

我係你就放晒佢

下個月你會感激我

屌不問價放啦。。
唔係真係要留返比個孫

彈返幾十蚊好放啦

咪係，$36X 最後逃生門都唔止蝕

唔係諗住會彈番上380幾蚊比你地走呀,而家上得番350都要還神啦

-450蚊騰訊：角蛇話買一手看門口

-430蚊騰訊：角蛇話機會難得，可以溝一口

-405蚊騰訊：角蛇話南非金剛血鑽底，有買貴無買錯，庄家唔會死錯人

-380蚊騰訊：角蛇話繼續溝，貿易戰一但解決，個市坐火箭，大彈一定係騰訊

-360蚊騰訊：角蛇話持盈保泰，手持多d現金，暫時觀望

-340蚊騰訊：角蛇話依家唔係熊市，只係大調整，先低後高、再低再高，所以觀望唔好買

-320蚊騰訊：角蛇話繼續持現金

100蚊：明天會更好

岩岩溝多手，依家均價39x

買多幾手 均價再抵d

無錢喇

幾時先會升返

白痴先會仲溝

312跌到

有排跌

跌到100蚊再5合1

腾讯：《王者荣耀》将接入公安数据平台，校验用户是否未成年

咁你玩埋我份

隻習種痴撚線

當全世界都話佢跌時 佢就會升

2年後1000蚊喇

大陸係咪想自爆

唔通可以見番2字頭

唔係唔通 係一定

STRONG HOLD
輸淨果條底褲

等到300蚊就all in

聽日星期五會再爆跌

抽遊戲稅35%，股價打返個65折差唔多

仲有黎緊打機要用實名制

即係阿爺間接係700 抽稅

中共無錢，想盡辦法cap水

本身以為以為330唔會死得太慘

多謝各位手持700嘅同志為國家捐軀

430幾表示終於放左, 又抽遊戲税又乜乜77,
真係唔撚掂

QQ 啪啪啪 QQ 啪啪啪
睇人仆街最開心

470*65%=305.5 鑽石能量底

STRONG HOLD until I die!!!!!!!!

聽日跌多10蚊我又黎了

跌穿310又入

470其實已經俾人吹大兩成
應該咁
（470／1.2）x 65%
254見

俾我跟ok?

我愛肥4

唔知大陸班官用呢個消息賺左幾多

賺到笑啦，你睇400蚊邊北水流走勁快
係班傻仔死唔信

2字頭不是夢

我個朋友450 4手今日都放左了

渣左差唔多一年

日日直插冇得走

1年前347 入左,
溝唔溝好

準備留俾個孫可以入

正股唔撚驚，10年後上翻400不是夢
別人惶恐

好慘

一年前有450?

我仲諗左陣，係咪我記錯

應該係350呀？

8個月左右 差唔多一年

高位入果d留返比個孫啦

差成四個月都叫一年....
清輸到傻撚咗

點睇又跌

ADR 306

今日穿300

唔玩喇唔玩喇 退錢啊

股皇穿300

笑死 仲入

正股驚閪咩
愈跌愈要入
股王大特價

手持淡倉

好你少少 得10手

不問價沽啦 仲正股驚西 360 340 320 再黎300

正股驚西咩？

唔止蝕傻散已無路可退, 無限注溝到反彈吧

其實都真係唔太驚 始終中國科技龍頭 有國家支持都信得過既

唔止蝕就唔會輸
strong hold ,100%win

岩牙ching
精你35%稅都冇所謂。。
G持 all in溝淡。
一日未沽一日都未算輸

成班爆起上黎先後知後覺先開始睇開始入市睇好佢 個個又吹水睇好又性 查實十個9係賭仔
前仲1有人過直上500

之前上撚到$4xx嗰陣，見撚到茶記啲阿叔話700至少值$550

老散特色，條線過一個星期就飛左去第二個星球+死唔認睇錯市然後食足成個跌浪

傻鳩呀

講真, O個時個個大行吹5百幾
個個都信到十足 咪4XX 入貨囉
不意外

冇啦冇啦冇啦

又有逃生門

食左春藥

越來越高既逃生門

睇下adr先啦越嚟越高

推 直插

屌

幾時先上返360

??? Where are u

匯豐150翻版, 日日跌

已經跌到無咩感覺
trump trump

我知錯 只係想問下姐
但我無貨，次次訓醒升10蚊就唔想追

咩事又升番@@@

發生緊咩事

阿爺救市

均價四手360

歸家之路 遙遙無期

勁假時段

勁假

開逃生門

已射...

小升

孜跌

又

逃生門

330走了
413入，厭左日日賭佢升

4手 平均$360

無諗住走

700 我屌你老母

升到$350好走

唔知幾時先會去到350呢個阻力位

將會升破400 大家坐穩

今 round 再跌穿 $319 就係咁先

round round 都話係咁先

$355 個裂口都未補 ?

利申無貨

升空

.......................

今日跌低過315...

繼續 穿呀～～～

笑

低處未算低 跌到200差不多

同52周底 仲差 兩蚊

307時入左

再低多 50蚊

btw 正股驚閪咩

睇黎收市競價會隊穿 睇路

307*5 = 1535, 仍然是金底股..

ELN ELI 乃晒西

無法啦！見唔對路就走人

仲有人未走？

競價黎料

308，擔心聽日會點

今日穿300好唔好？

要暈幾耐先上得返400

$300蚊血肉長城可以捱幾耐？？？？

1拆5 見番1500蚊

勁假穿咗 305 計唔計 ?

穿咗 307 先啱

唔計 冇成交

305成交左喇

頂。跌左成個星期仲跌緊

入左

仲有人入即係仲有得跌

302呢個價有啲想入喇

而家買囉 304 一手平100蚊 當馬化騰請你飲茶

係咪已經無得救

會再跌？

總會有大戶托高再派貨

304 兩手已入，等火箭升空

qq回購完十幾日無晒貨?

QQ遊戲好似收得皮
網易第五人格好多人玩

回購咁多日 都跌到咁

303得唔得呢

我都唔敢入多。307入一手試水温算

今日完美十字星收

331 入, 點算好

我朋友350買都未喊啦

睇1成大驚少怪, 垃圾

溝佢老母 溝到佢低於現價

那有錢?

孖展，財仔，借得就借！
300唔買後悔！

305 斬左 414入

1500蚊好貴

之前彈唔斬？起碼多返廿幾蚊

沒意思了 2字頭都黎

落到今日呢個位根本二字頭係指日可待

恆指反彈靠佢啵

36x 果陣唔斬 33x 果段都斬左

證明個市已絕望，可all in牛過夜

33x果野似係見底哎嘛，識唔識睇圖架你

個格局都似莊家呃貨
佢跌定左可以小注入來玩下？

啱呀，恆指一頂比一頂低

呢隻野都唔係玩睇圖ge

今日303已經可以小注啦

唔睇圖嘅結果咪咁多人仆街囉仲唔明??

33x點會係底，上一次彈既頂黎wor ching

佢係咪話36x 一野殺落33x果段

之後整固左一陣
再跌到落31x 回彈33x 個頂

30蚊區間下移，之後到$280

ADR 300

今日低位入左call 會否仆街

會

預一開冇20-30%

我預QQ去到280

ADR 都300 了

QQ 穿左300

星期一又股災

星期一上證股災

睇圖既話 140-160 先係qq既真正底

仲話莊家呃貨嗰班認清現實未 700真係值700咩，70就差唔多 有冇睇過佢年報架

星期一唔放真笨7 抵你地輸

無200頭都唔好入 依家仲係火捧緊

星期一騰訊係咪都會以$305回購股票呀？

大家要將現實 X 5
就知仲有好多水位要插

現價

落返70 蚊先考慮接

短期彩280

準備好未大家

299.8

見證穿$300歷史一刻

397 入 302斬左

430 入 302斬

重傷

玩乜輸乜 ， 忍痛離場

痴線⋯鳩斬

375仲strong hold緊

勇士

會唔會只係殺700牛, 跟住升番 ?

記得340個時有個巴打斬左俾人笑左幾個星期
今日唔知邊個笑邊個了

371 strong hold

由400殺到落300

299.4

應該會有機會上返$320大手入熊

你班淡友唔好嘈, 國家隊黎緊架啦, 定啲黎, 冇事既

btw, 300.4 入左

299 入貨未

317 入左一手, molamola

正 追趺

入一手有肉食?

好快就$200血肉人牆

300都無千人陣

440

聽日走左佢仲有小小渣手

440 10手 留俾個孫

點平衡自己心態

算啦沽左佢，君子不立於危牆之下

當無左舊錢

當自己無貨

今次到金融蝗災

我朋友41幾買，升上470叫食，又話等下先長線投資。之後405大股東出貨，叫蝕少少好走，又話要蝕錢唔制。插落340叫彈到370好走啦，又話蝕太多唔走等400先諗。到出業績大插完，好彩彈返上360下跌軌頂，叫佢好走，有信心嘅最多320再買囉，佢話依家走咪要蝕? 一日唔走，一日唔會輸 正股驚閪咩 今日通知佢QQ穿300啦喎，有機會插落$240，佢話唔好再話我知幾錢

散戶心態。賺錢唔走，蝕錢唔走。蝕哂把就

咁唔係可以點,

我諗好多人諗住買1,2手放係度,等佢慢慢升
都無諗住理佢,
點知一路跌撚到今日299
哭笑不得, 都唔知可以點算

咁又無咁嚴重 除非夜期插800～1000

如果佔你個倉只有1-2% 根本不值一題

成個股市根本就係危牆

坊間所謂「價值投資」其實九成都係呢種

斬。難保他日變國企

QQ ADR 297.66

再穿

不知所謂

笑死 神華100蚊+ 都試過喇

擺到明叫你唔好信佢仲想點

睇番個POWER POINT喇

又新低...295.2

升200 邁進

294 了

240見

沽爆qq

到200會入

1-2%?

個倉有4百萬? 可能咩?

呢個post有條友430 入左20000股 345放左

成千萬

警世

成班傻鳩, 呢D圖自己send sms比自己已經整到, 成班傻鳩見人蝕得多過自己就覺得安心, 正一on9

唔知邊個先傻了

唔玩了 原價放番比我

收盤293.8

200見

幾錢入

347入擺左一年
仆街
屌

正股驚西咩

一手380 第二手 330. 均價355

聽講290鐵底

屌，講真
有賺時唔賺，柒過坐艇

聽講十月尾鐵底係200

200應該出年先有?

一日跌5,6蚊, 10月底就到

只是短短兩個月 QQ 你還好嗎

幾錢我都唔買

好撚羨慕呀

BTW 認真, 而家擺撚到佢升返, 有無可能?

如果跌到250 你會唔會再問?

早 兩個月見人講會跌到260蚊
都麻麻地信
依家見到真係幾大可能性…

會,

正股驚閪咩
擺返十年八年

每日跌幾蚊，好易跌到250

垃圾，跌左100蚊都係到9叫
跌多100蚊先講啦

已見底，可以掃貨

同2年位仲有大把距離。
唔洗驚

呢啲傻閪唔好黐佢咁埋啊

重點係 " 唔好再話我知幾錢"

條友根本唔睇市唔睇新聞
是撚但買左就算，長線投資喎

可能中左呢個

我同事390入5手
350入5手
300入5手
佢話290鐵底，騰訊信得過，見住佢每日翻工好似做義工，點安慰佢

有買貴無買錯

均價400點平手

輸左就要認

到時攞張實股出嚟當紀念狀

唔返工點養騰訊

99蚊先至係鐵底，叫佢做多幾年義工

睇圖 下個重倉位已經係170-210

鐵咩底 呢隻野200蚊都值ga

ADR 守穩290

就算跌番去200元，計番之前的一拆五，都仲要成千元股，仲有大把空間

420買左，好撚驚

利申：無乜收入既大學生

學生個陣輸好過E+嬴完心雄有負擔先輸

會升返 350好放

跌了

唔使一年收5合一 上返400點

今日穿290

296.8 有冇放

RSI (10天) 25

都唔郁下睇怕

本多必勝

慘

比返啲錢我呀, DLLM

係咪要cut loss

反唔反手買熊好
熊仔好貴

有得走好走啦

回購都唔彈CLS

290 都就穿

暫時最低$290

鐵底

通常D臭口一講呢句就穿

一屌就穿

$290硬淨

RSI穿30

290鐵石能量底

穿撚埋啦

289

收到phone 去到285會有大手買入

289.4

$289 硬淨

加沽

288 la

250 go go go

288

入得貨未

入得

圍爐取暖區變左淡友區

288.4

打唔打好啊

288.2 !!!

高位買既..睇下2007年匯豐

11875 等緊走

肥仔

爆post嗰陣唔知仲有冇280呢

鼓勵下大家:正股驚閪咩

我都唔明圍咩爐,趺有趺玩法,咪做對沖囉

已經無眼睇

我蝕左17蚊走左。好失望

對沖唔係正股
有風險，隨時無哂
正股唔驚，可以留俾個孫

穿撚到no eye see lu

$285 豆腐渣底
$280 腐皮底

越跌越硬淨

Lm

cap 圖

lm

有價好走

正股驚閪啊

大貓 都有6%息

想問700 有咩險可守

冇

冇老婆死又話你知咩

呢隻垃圾.. 隊到尾啦

285關口硬過我碌鳩，大家定d嚟

286

跌到笑死

8 > 330 > 2628 > 700

286.2 !!

2628 都未穿10蚊

280 SET價睇下入唔入到先

軟鳩就咪出聲啦

我排 275

排200

240

正股驚閪啊

一於留比個孫 收0.3%息

股價越跌騰訊越強大

個陣連間公司都無撚埋

國有化

冇訊心啦

求鑽石底

唔撚驚
小米驚的 同股不同權

現在$287

走咗啦做義工一個月

別人恐慌 我貪婪

200蚊有支持

咁又點

後日跌返20蚊

150

十蚊都好意思講出黎..

重諗住可以上返300走

諗下好啦

最後逃生門

聽日270見

跌左200比返10你
so what

大陸日日追住700黎打好難了

又加大監管

唉

唉，宜家走就倒輸1000

打貿戰唔夠錢，係時間向股民開刀

之前行完大牛市之後就係熊市
確認熊市仲渣住股票做咩

渣到變返牛市
要幾耐?

唔玩啦 比我平手走

不過RSI過晒30應該有得彈下

等佢死屍彈就即走

根據之前港股 普遍10年一次大牛市
08升到仆街 3萬2點 之後 跌到 10676
上年2017 都係升到仆街 2018一月破埋歷史紀錄高見 33400 今次個底係邊無人知 但1字頭應該走唔甩

好撚絕望

仲有而家係 700係 rsi 2x 彈都冇2 下 ，夠絕望

上返400 唔反共了

利申 4手